政府宣布取消年初二煙花匯演

政府宣布取消年初二煙花匯演

2020-01-15 11:53:58

Source: RTHK

蘋果日報A1頭條：影相都拉 青年警署被虐

至今仍未保釋
香港人今日唔出聲
呢種情況就會成為日常

手足可唔可以落力d 做文宣... 你地唔做文宣，我又點知有咩行動？